---
title: "基礎"
description: "地球上の生命の起源と私たちの宇宙との繋がりを明らかにする魅力的な物語を探求してください。宇宙の多元論、祖先の知恵、天界の存在、星間繁殖といった概念に没頭しながら、人類の未来が宇宙を旅する文明としてどのような可能性を秘めているのかを考えましょう。"
excerpt: "地球上の生命の起源と私たちの宇宙との繋がりを明らかにする魅力的な物語を探求してください。宇宙の多元論、祖先の知恵、天界の存在、星間繁殖といった概念に没頭しながら、人類の未来が宇宙を旅する文明としてどのような可能性を秘めているのかを考えましょう。"
date: 2022-09-20T00:00:00+00:00
lastmod: 2022-09-20T00:00:00+00:00
draft: false
images: ["monolithic-base-in-snow.png"]
menu:
  intro:
    parent: "at-a-glance"
weight: 130
toc: true
---

前章で述べた仮説を考慮すると、地球上の生命の起源を一貫して描くための思考フレームワークが明らかになります。この描写により提供される美学は、私たちが提案する壮大な物語の基盤を形成します。この物語は、地球上の知覚生命が、星間文明の連鎖の中での別のリンクとして最もよく説明される方法を描いています。この考え方は、宇宙の広大さが知覚生命の豊富さを高く可能性とし、その豊富さが地球の近くで長い間知覚生命が存在する可能性を実現可能にするとする宇宙の多元論の概念の復活と見なすことができます。

宇宙旅行と遺伝子工学の進歩が続く中で、これらの技術が私たちを他の世界に生命を広げる能力を持つ宇宙文明に変える力を持つようになることがますます明らかになっています。21世紀を進むにつれて、これらの考え方は幻想やサイエンスフィクションの領域を超え、現実に根ざしたものになっています。

一部の批判者は私たちが事実を選び取ったり、推測的な結論を誤解したりしていると非難するかもしれません。しかし、私たちは物語の基盤の提示において誠実さと透明性を維持する努力をしています。私たちは、全貌が明らかになればそれが自明となると主張します。

{{< figure src="images/monolithic-base-in-snow.png" caption="図1 - 雪に覆われた一枚岩の構造" >}}

## 四つの柱

その効果を考えると、私たちは壮大な物語の基石を確立するために4つの側面を考慮することになります。これらの4つの側面は次のようにまとめることができます：

- **宇宙の多元論**： この考え方は、宇宙の広大な空間には無数の世界が存在し、それぞれに知的生命が存在していると提案しています。広大な宇宙と無数の天体が示唆するのは、他の文明と出会う可能性が以前に想定されていたよりもはるかに高いということです。
- **伝統**： 最初の側面を基に、地球が多数の居住可能な世界のうちの一つにすぎないという認識は、歴史を通じて続いています。この認識とともに、幅広い科学、技術、歴史の知識を包括する祖先の知恵が、すべてを包括する伝統を通じて保護されてきました。この伝統は過去と現在の間の橋として機能し、私たちの宇宙のつながりと義務を思い出させてくれます。
- **真理**： 真理は、私たちの起源の現実が伝統として知られる地球の努力によってだけでなく、古代の神々、天上の父親、宇宙旅行者、空から来た者たちの継続的な存在と相互作用によって保存されてきたという考えを包含しています。これらの天上の存在者たちは歴史の中にただ消え去っただけでなく、聖書の創世記で述べられている創造プロジェクト中の我々の合成開始以来、私たちの進歩に積極的に関与し、それを導いてきました。
- **サイクル**： サイクルは、知的生命が新しい惑星のフロンティアに生命を広げることで、星間空間全体にその保存を保証すると主張します。この星間の繁殖は、ある意味で私たちの中にエンコードされており、歳差運動の世俗的な動きに従ってサイクルが継続します。水瓶座の時代に入ると、私たちは以前の時代に失われたり、隠されたりしていた知識の再覚醒を目撃します。

これらの四つの柱をさらに探求することで、私たちは提案する壮大な物語に対して包括的で説得力のある議論を提供することを希望しています。これにより、読者は我々の宇宙遺産の真の範囲と、宇宙を旅する文明としての人類の可能性の未来を考えることができるでしょう。

### 宇宙の多元論

[宇宙の多元論]({{< relref "wiki/encyclopedia/cosmic-pluralism.md" >}})は、Wheel of Heavenの仮説の最初の基本的な側面で、宇宙の広大さが多数の世界を抱え、それぞれが知的生命を抱えているという考えを中心に据えています。この概念は、私たちの惑星が進化した文明を抱える無数の他のものの一つに過ぎないことを示し、宇宙全体に生命の驚異的な多様性と可能性を強調しています。

この宇宙の多元論という考え方は、地球が知的生命を支える能力において独特であるという考えに挑戦します。代わりに、それは宇宙が幅広い種類の生命体と文明で溢れており、それぞれが独自の歴史、技術、文化を持っていると主張します。これらの多様な世界の存在を認識することで、私たちは宇宙規模での生命の相互関連性を理解し、異なる種族や文明間の協力と学習の可能性を認識することができます。

宇宙の多元論はまた、私たちの知識と理解の探求が私たちの母星に限定されていないことを示しているため、人類が宇宙を探求し続ける重要性を強調します。地球を越えて冒険することで、私たちは新たな世界を発見し、他の知的生命体と遭遇し、私たち自身の文明を向上させる洞察を得る機会があります。

### 伝統

[伝統]({{< relref "wiki/encyclopedia/the-tradition.md" >}})は、地球が宇宙における多数の居住可能な世界の一つにすぎないという認識を持ち続けることを表しています。歴史を通じて、私たちの宇宙における位置の認識は保存され、世代を超えて伝えられてきました。伝統は、地球外生命の理解だけでなく、各種科学、技術、歴史の知識に関する祖先の知恵を包含しています。

この全包括的な伝統は、私たちの宇宙的なつながりの認識を保護し、継続させる手段として機能してきました。これにより、人類の宇宙における位置の理解が失われたり忘れられたりすることはないと保証しています。この知識を保存することにより、伝統はまた、私たちの集合的な意識と宇宙の理解の継続的な発展を可能にしています。

伝統は、古代の文明がElohimなどの地球外生命体と接触を持っていた可能性を認めており、これらの相互作用が私たちの宇宙と自己に対する理解に影響を与えていたかもしれないと考えています。この認識は世代を超えて伝えられ、神話、伝説、宗教文本、神秘的な教えなど、さまざまな形で表現されてきました。これらの伝統の多様な表現は、私たちの宇宙的な起源とつながりの理解を維持し、強化する役割を果たしています。

さらに、伝統は、この祖先の知恵を最新の科学的、技術的、政治的な進展と統合する重要性を強調しています。そうすることで、私たちは宇宙における我々の位置の意味をより完全に理解し、星間探索と宇宙全体の生命の広がりの可能性を理解することができます。この古代の知恵と現代の進歩の統合により、人間体験、私たちの宇宙的な起源、そして最終的な運命についてより完全で全体的な理解が可能になります。

### 真実

[真実]({{< relref "wiki/encyclopedia/the-truth.md" >}})は、Wheel of Heaven仮説のもう一つの基本的な側面で、私たちの起源についての理解は、伝統として知られる地上での保護だけでなく、私たちの創造に重要な役割を果たした地球外生命体との継続的な相互作用を通じても保持されていると主張します。

これらの存在は、古代の神々、天の父たち、宇宙旅行者、または[空から来た者たち]({{< relref "wiki/encyclopedia/elohim.md" >}})と呼ばれ、人類が[合成的に始まった]({{< relref "wiki/encyclopedia/genesis.md" >}})以来、人類と[積極的な関係]({{< relref "wiki/encyclopedia/religion.md" >}})を維持してきたと信じられています。これらの高度な存在は、地球上の生命を創造した後に単に消え去るのではなく、歴史を通じて我々の進歩を[指導し影響を与え続けています]({{< relref "wiki/encyclopedia/prophet.md" >}})。

真実は、これらの地球外生命体の存在が単なる歴史的な興味の対象ではなく、私たち自身と宇宙における私たちの位置を理解する上で形を作る現在進行形の現実であることを強調しています。彼らが人類との関わりを続けることは、私たちの宇宙的な起源を思い出させ、星間文明に進化するにつれて将来的な協力の可能性を強調します。

この仮説の側面は、これらの存在が科学、技術、政治、霊性などの様々な分野で人間の発展を形成する上で重要な役割を果たしてきたことを示唆しています。彼らが自身の知識と智恵を伝えることによって、私たちの宇宙と自身の能力についての理解を進めてきたのです。

### サイクル

[サイクル]({{< relref "wiki/encyclopedia/samsara.md" >}})は、Wheel of Heaven仮説のもう一つの基本的な側面で、知的な生命が新しい惑星の境界に[生命を蒔く]({{< relref "wiki/encyclopedia/genesis.md" >}})ことにより、星間宇宙の広大な広がりにわたって自己を継続しているという考えに焦点を当てています。この宇宙的な生命の広がりと更新のプロセスは、私たちの内部に根深く、進化する種としての私たちの運命の重要な要素を形成しています。

サイクルによれば、星間の繁殖は知的な生命の固有の特性であり、私たちを宇宙を探索し、我々の母星を超えて存在を広げることを促します。少なくとも地球では、このプロセスは[歳差]({{< relref "wiki/encyclopedia/precession.md" >}})という宗教的な運動に従って発生したと信じられています。これは地球の自転軸が時間と共に徐々に移動する天文学的な現象を支配します。

私たちは水瓶座の時代、[歳差]({{< relref "wiki/encyclopedia/precession.md"  >}})によって印象付けられた新しい時代に入ると、サイクルは、人類が私たちの宇宙的な起源と、歴史を通じて失われたり曖昧になったりした知識についてますます意識し始めるだろうと示唆しています。この再認識は、私たちを宇宙における我々の位置と生命の宇宙的なサイクルの意義についてのより深い理解に向かわせるでしょう。

[水瓶座の時代]({{< relref "wiki/encyclopedia/golden-age.md" >}})は、地球上の生命を創造した地球外生命体とのつながりを再発見する特徴を持つ変革的な時期とされ、新しい世界を探索し人口を増やすという私たちの固有のドライブと一緒にです。この覚醒は、人類がその宇宙的な遺産を受け入れ、星間の繁殖の進行中のサイクルに積極的に参加することを可能にします。
